[代post] 一眾稅務大樓上班人士心聲: 你地無做錯到!!!

小弟識幾多人都係稅務大樓返工
無啦啦有半日放佢地都異口同聲話
好撚爽!

宜家lunch 所有人都會拎齊袋先去食飯
大家多d 黎學交稅 學填form

各位義士

唔好俾班on鳩打沉
稅務大樓打開門做生意就預左有人黎
少人黎咪當涼冷氣
多人黎就一齊收工

學生/雙失/基層先會唔明稅局有幾重要
而入境d人真係需要請假去搞.

推

打開門做生意 人人平等 人人都攞得d form 人人都攞得d 籌 人人都可以入黎坐 入黎涼冷氣
只有廢老/弱智先會話"學生/雙失/基層先會唔明稅局幾重要"

其實遊行都會阻到條路
你要有社會運動對日常完全零影響係冇可能
如果有，就代表連知都冇撚人知你搞過

阻條路無人得益
但阻某d 地方好多人支持
快點黎圍我地

今日行動繼續!!!

辛苦各位
發夢聽到有個呀頭已經吩咐左d細嘅校大d 冷氣俾各位涼
有咩服務唔周到歡迎黎37樓投訴
打開門做生意嘅 人人平等 d form 同籌都係先到先得 派完即止

你好撚on9

now TV 話反對果個係

麥嘉為 渠記副署長

政府工程界別似乎都係一片深藍

你話人廢老定弱智都好
阻唔到你地今次得罪本身中立/支持反送中中產既事實

你既事實得你一個認同
利申：會計師

收到巴打張道歉黃紙, 反而啲慚愧喺樓上都冇落嚟幫拖

係連登仔面前要搏認同既話
扮勇武就夠了